屌你老母 大戶好撚狗 係咁超大烈口暴升暴跌 ！！！！！

之後就妹足一日

逼尻人過夜賭

即係點買都輸

邊個逼害你

呢個世界

一句講曬 牛定熊

可唔可以登下李家超

錯的是世界

大家認清楚
大dodo害死我2隻熊
仆街啦你

正所謂有熊未為輸！！！聽日熊熊哈

一齊買琴日新出隻etf

興唔興奮

你重po出來
一陣燈到你永不超生

人無遠熊 必有近憂啊 幾大都揸手熊啦

唔好死呀都督，就算全世界與你為敵，我都會跟隨你。

我等你帶我買樓架

死撚左啦怕咩呀
骨都無呀

話左你

叫少幾次model g

我第一個代財經台打柒你
搞埋你老豆返唔到地盤

全家炒牛熊

唔好呀

你估燈人隻熊唔駛付出代價呀

好有道理
我同意你

一句講哂，熊定牛